IT狗都敢話自己賤工？做lab都未出聲

利伸晒銀時畢業，人工低過IT工時長過IT悶過IT壓力大過IT 準備轉做地盤算

根本做到IT已經贏一半

你唔會俾人開刀
IT狗會

做得唔好一樣比人屌到仆街 開刀呢D睇老世既姐